點解搭巴士有啲人咁鍾意迫鳩隔離位

最慘遇着條契弟訓到不倒翁咁

Noted with thanks.

毒撚no say

佢地挨過黎／坐到霸好多位，我都會埃番過去，睇下邊個縮先

利申淫濺死gay佬

咪撞到佢瞓落走廊囉
大把位佢瞓

見到靚女唔敢坐埋去

試過有靚女迫過嚟